做私人會所 你問我答

d客閪唔閪

有咩好問

會唔會自己講有咩特別

so far都係後生金融多 還可以

平時落會所
有時d職員真係柒下柒下咁
Memo d英文

咩位

我指既私人會所係坐女個啲

公司account又做過 接侍又有

你指嘅私人會所係中環寫字樓上面接客嗰啲？

係呀 飲酒有陪酒個啲

有冇得加錢開房？
你巴定絲？

巴
發夢既時候可以

咁就值多開post鳥

都係個d
點入行阿
做咩位

有咩野你入左行先知
D女咩背景
咩趣事
有咩大獲野

收入tips點

入行係熟人介紹 行頭好細 唔係中上環灣仔銅鑼灣 就係Tst 發夢既時候 台 港 韓 都有

趣事好多 見到明星客又試過 KOL local又有
收入連毛帶屎around 25k